識玉石既巴打入一入黎

請問呢塊雞血石係真定假?

(昌化雞血石) 真實睇白好多，相機影得黃

up

似假 色澤暗啞 有d失真 而血既流動太散 真血濃厚唔會咁樣

thx 我晏啲up多啲相參考

其實不如拎去驗下
睇相有啲難度喎

好似好貴